El motor grafico de starwars battlefront 2 muestra iluminaciones más reales, 
reflejos más creíbles y efectos bloom más consistentes.Tambien se usó un nuevo 
tipo de oclusión ambiental, dando como resultado un aspecto gráfico más deslumbrante y especial.